陳浩天：我G20搞個示威好成功，受世界關注，有助國際結盟 未來我地香港人會繼續同疆獨佢地一齊奮鬥

[G20] 大阪、東京之行總結
首先要多謝支持今次旅程嘅朋友，更多謝身體力行一齊去到大阪嘅朋友，香港有差唔多100人參與遊行，冇你地嘅話一定唔會成事。而我認為今次我地嘅行動係成功，而且收到意外嘅效果。

1. 係日本得到好大關注
除卻對日本群眾嘅影響，至少係日本政界得到好多關注。遊行翌日，內閣官房長官(日本內閣第二把交椅)菅義偉係電視上提到我地嘅遊行，遊行畫面都有同時播出。係日本，遊行並不常見，而且規模通常不大，今次遊行人數大約1000人已經好成功，所以日本政圈都有所關注，好多政治媒體都有報導，為日後嘅游說同結盟工作奠下基礎。

2. 對日本以外嘅影響
由於香港與維吾爾有互相加乘嘅效應，西方世界除咗會留意到我地嘅示威之外，亦會將香港人同維吾爾、藏等民族嘅處境掛勾，有助香港人得到更多同情和幫助。美國眾議長Nancy Pelosi係香港人攻入立法會同時，係tweeter提到G20應該支持香港人。

3. 對香港人影響
我相信隨團朋友應該有所感受，當我地見到活生生近百個維吾爾人係眼前，完全打破晒中國人對佢地嘅抹黑: 恐怖份子、極端宗教狂熱等等。佢地都好有禮貌好熱情，好多都同我主動握手，我又會同佢講句”Assalam alaykum”，佢又回我一句”Waalaylum salam”。佢地同我地一樣都係好溫柔嘅民族，卻又同樣被中國逼上絕路。冇錯，佢地係爭取獨立呀，但又有咩問題呢? 正經地義。

4. 港台維藏蒙，真。五族共和
除咗爭取G20支持之外，其他同樣受壓逼嘅民族都應該拉隴，畢竟大家面對同一敵人、類似處境，成為盟友都好應該。每削弱中國一分力量，其他民族都同時得益。今次係歷史上香港人同維吾爾人日本人等並肩示威，開創先河，香港係國際人權事務上參與更多，而整個圍堵中國嘅格局開始成形。

最後，係檢討會上，維吾爾之母熱比婭多次表示欣賞香港嘅後生仔，亦好多謝香港人帶來協同效應，幫助咗維吾爾人嘅示威。主辦單位日本方面都好支持香港人，將遊行隊頭條banner交俾我，話香港有好多日本遊客，可以展示俾佢地睇，爭取支持。

再一次感謝各位出錢出力，係旅程中互相幫忙，遇到有人搞事都非常克制，我地總算係圓滿完成今次任務。

昨晚節目亦有回顧G20日本之行:
4:25 入境經歷
8:10 正式開始回顧

個別活動會再補上回顧。

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享

講撚左唔好提獨，原本提一國兩制都冇乜野。一提獨就變晒膠

叫陳浩天收收皮先

反送中運動係陳浩天帶領

收皮啦7頭 無人想理你

本身都冇咩野 好地地走出黎扮leader攞光環咁好心佢就收皮啦 靜靜地各有各做ok 係都要攞功勞就死撚開

收皮喇柒頭皮

閱

Joe Yeung, 的士梁都有進步，反而佢同周竪峰仲要懶特別搞破壞，仲屌做乜要乜都be water,唔鳩衝，屌劉穎匡

陳浩天做開勇武派 連重型軍火都有 請見諒

基督徒同人講「願真主祝福你」？

比d掌聲自己

樓主係分化撚, 大家提防

你罵天仔？